中国總領事涉煽動攻擊挺香港學生 遭澳警調查

中國駐澳洲布里斯班總領事徐杰，去年公開指稱昆士蘭大學支持香港民主運動的學生帕夫洛（Drew Pavlou）為「反華分裂份子」，遭帕夫洛提告，昆士蘭警方25日證實，正就此事調查徐杰。

25日報導，警方發言人僅證實，正在調查徐杰被控煽動暴力威脅帕夫洛，不願多談細節。

帕夫洛指稱，去年7月24日他號召昆士蘭大學舉行支持香港民主抗爭集會，遭親中人士鬧場引發衝突後，徐杰於次日發表公開聲明，指他是「反華分裂份子」，之後他便接到大批充斥漫罵和死亡威脅的訊息，因此該聲明構成了煽動攻擊他，威脅到他的人身安全。在中國，分裂主義是可被判死刑的重罪。

帕夫洛因在昆大學生運動上，積極宣揚反對中共、為香港民主運動、新疆人權等議題發聲而聲名大噪，但是也因此於今年5月底，遭到與中共政府關係良好的校方，以煽動性的言論、具威脅意味的行為，製造混亂的抗議活動等理由，做出暫停2年學籍處分。帕夫洛正在上訴。

文革

Spread it

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

戰狼啊嗱

直接將個中國領事送返支那咪得囉

犯罪組織仲俾佢係澳洲 痴撚線

Drew Pavlou仲有比學校告
呢單野有冇查清楚 係咪由中國領事去比壓力校方
如果真係有 就好睇了 堂堂8大

但唔係有外交豁免權

分分鐘原來校方高層有11哥

係囉

推

但可以驅逐大使

但個澳洲仔比人踢出校

梗係處決左之後送個頭返去啦

直接宣佈支那並不是一個國家
等同伊斯蘭國是一個極端組織
所以沒有所謂外交豁免權

You pass the law
We start the war

根本所有中國領事館都係顛覆人哋國家政權嘅指揮中心，包埋操縱小粉紅及間諜活動，每次有香港民主運動喺外地舉行，你睇佢哋幾快吹雞叫呢啲所謂愛國愛黨嘅人出嚟搞倒亂，就知佢哋一定有份啦⋯⋯
另外，中領滲透人哋政治團體不同黨派，從而喺背後操盤，最近喺加州俾人拉嘅當地議員就係最好證明，係中國賄賂當地官員最好嘅例證⋯⋯

文革去到你澳洲喇 班澳洲佬咁都唔出聲扮唔知真係祝你快d變澳洲省

即時驅逐返去支那接受社會主義鐵拳

支那曱甴

我覺得最大問題唔係中國領事，
中國無賴就係人都知啦，
而係間大學踢走咗佢，
感覺好似被出賣。

當場射殺啦 支那賤種驚閪

垃 圾 U Q
狗 也 不 屌

佢自己外國勢力又扮唔知見唔到

UQ 請咗個支那外交官做名譽顧問 根本成間奶支奶到仆街 而且係Queensland左膠大本營

721

其實啲實事唔係靜靜地做好啲咩？

外交有
大學職員 小粉紅無

Queensland U 唔入流都講

中國留學生=中共間諜是常識吧

查完要做嘢

up

支那真係好撚ON9
支持香港就反華

twitter link有嗎？想rt

支那澳大利亞特別行政區

Drew Pavlou手足為咗香港就快俾UQ趕出校
幫手簽個名支持佢
而家連四萬都無

Petition link

犯法就係犯法英文點講

push

我真係恭喜你啊

澳洲仔比英國佬打壓左咁撚多年
而家點會比中共繼續打壓落去啊
中共真係柒下柒下以為有錢大晒

睇吓澳洲嘅歷史背景先啦
中國人冇得讀書冇得畢業
用呢一啲去打擊返中共鬼

其實支那啲洗腦技術都幾勁下
可以洗到啲支那人移民都唔直接了解當地狀況 而係爬返牆內睇牆內啲新聞知道當地嘅時事
然後生咗仔女又自動自覺幫支共洗自己仔女嘅腦 灌輸啲支那訊息俾佢哋 就算喺外國出世都可以變小粉紅

間諜罪打靶

不愧係支那狗，夠勇武

我係反共唔係反華，中共玩咁多年都仲想玩民族情懷勒索

一陣中國又會拉幾件澳洲白鬼屈九佢地叫雞、藏毒是但一樣
逼你放人

澳洲學校好多支那人留學，間學校明顯揀奶人仔跪低

人地大學校長 Petter Høj 因為幫大學收左好多大陸學生
收左bonus 100萬

昆士蘭大學投共

俾人捉到干預人地內部事務喎

Push

文宣就真

wow

Pavlou ge post 成日推唔起

拿支那護照啲人點算？

佢一直好支持香港

支那快啲人質外交

捉番個澳洲人威脅佢

奶共UQ

講乜鳩？

帳面上的確可以咁做
但個重點應該係放係收完呢筆錢 有冇證據證明領事同學校既關係

😄

真係好撚多外國學校收咗中共錢
班校長應該一車車載去打靶

Push and sign

咁都得

We dont start the war
they begin the war